
2013-06-12T10:00:00Z
politika
Gıda Tarım ve Hayvancılık Bakanı Sayın Mehdi Eker'in bugün ki programından birinin iptal olduğu açıklandı. Gıda Tarım Ve Hayvancılık Bakanlığı Basın ve Halkla İlişkiler Müşavirliği'nden yapılan açıklamada; "Gıda Tarım ve Hayvancılık Bakanı Sayın Mehdi Eker'in bugün "Yolsuzlukla Mücadele Politika ve Uygulamalarının Koordinasyonun Güçlendirilmesi" konulu konferansa katılacağı şeklinde duyurulan programı iptal olmuştur. Basın ve yayın kuruluşlarının dikkatine sunulur." denildi 10 77 22 0
